iphone8 plus 現貨問題

想請問一下iphone8 plus 係apple門市有冇現貨
幫朋友買 唔想白行

我有現貨

岩岩去完ifc 大機全部都有貨

smartone 有貨兼送爆mon 保險

利申：用iphone7 + csl, 我都想買

沙田冇黑色plus 256

有無巴絲報
各個地方有無細機大機？
感謝

巴打，細黑知唔知邊度有現貨

大金256 原價 要唔要🤤